大家要幫嗰個的士司機

佢比黑警圍咗之後就冇影
我係旺角食飯都走唔到
係樓上望緊

佢咁樣送頭
都好撚難幫到佢

提佢無野講

畀人拉咗啦

同黑警嘈咗兩句推兩吓就畀人拉咗

港台影著佢上左警車

佢上咗AM8342